「突發」係女朋友房，屋企人突然返咗嚟，點算好

佢屋企人好嚴，我留長頭髮而且染咗綠色，女朋友打撚死都唔比我出去，話屋企人會鬧爆佢 ，佢叫我係房搞掂番個頭先好出去見佢屋企人。

大家有咩方法呀

剪晒佢

留咗成年架

人地個女養左成世

扮IT狗
話係幫佢整電腦

有冇廣告彩？

匿喺衣櫃

從窗口出去

帶帽

我真係唔想剪咗佢

留係佢間房成年

啲頭髮太多 而且佢冇綠色帽

好正常咁出去，如果佢屋企人問到就話自己係

通渠佬

戴帽啦

爬窗走

開場白 講咩好
要快啲 靜間老豆返埋嚟就大鍋

直接分手吧啦 你理鳩佢屋企人咩
頭髮梗係重啲

戴頂帽走啦

死mk

啲頭髮太多 載帽都冇用

朴完野咪唔再係青頭仔

又岩喎

等到半夜佢屋企人訓晒再偷走

男人老狗咩都驚一餐 ，挺起胸膛，昂高頭行出去同世伯講:hi，世伯，你個女係我條女 ，一定要拿到個勢先有得贏

叫你女朋友報警話俾你非禮 包你出得番去

mola mola

我都想出去 但女朋友唔比

好想睇你個頭點 綠 ［black]法[/black]

無是咁的

重作

一件總係有幾個咁既post

留名

5差在過埋夜先，然後請世伯食反支煙

叫佢洗開佢阿媽偷走出去啦😂

扮女人

同 auntie 講我仲係青頭唔洗驚

問你女友有無頭巾好過

一入屋睇到對鞋就知你係度啦 唔通你帶埋對鞋入房乜

5你老母呀

男人老狗長髮都算，仲要青頭 我屌

屋企人又真係難關

笑撚左
算啦你呢家都冇野染架啦，出去話你係髮型師最近試緊新技術會唔會易啲？

普通vans 女朋友都有對 冇事

將你嘅長髮綁成一條馬尾先
再好似忍者咁跑出去
當你條女同佢阿媽諗住問你咩料嗰陣你就噓佢哋，細細聲同佢哋講你有機密任務喺身
然後就咋咋林喺門口跑走
記住，千祈唔好拎番轉頭

警局見

同佢屋企人講我幫你個女做緊法事開緊光 順便幫你全家祈福

笑左

你口德推廣大使嚟咖嘛，
叫佢屋企人積下口德，唔好話你地咪得囉！

見到老豆就話老母叫你上黎整電腦
見到老母就話係老豆同事
兩個一齊見到就話自己係佢家姐/細佬朋友
獨女既話你話你呢家去自首

咁而家咪有兩對囉

就咁行出去
大叫 你睇我唔到 你睇我唔到
掂晒

長青頭呀即係

第一秒係諗起 G dragon

真心想睇樓主個髮型
有冇方法影張相上黎 blur晒個樣得唔得？

盤起d頭髮 包件袍
扮道士捉鬼

完美解決

放火燒屋 嚇走伯友之後趁亂走人

警已報

外套加帽

扮Joker

樓主呢？係咪被伯母生擒等候發落

都係用舊橋啦 衝出去大叫 而家係咪2017年呀

留底食晚飯，食完問下uncle有冇甜品

我以為佢話條女五叉野過夜

伯母冇發現樓主對鞋咩

屌

青頭仔

已走 唔該晒各位巴打
同女朋友講冇事自己行咗出去 Yo咗伯母幾吓
讚佢煮野好食，個女成日讚佢，睇落伯母好likey 我 笑晒口咁，之後秒速著鞋走人。

出到門口女朋友話死撚緊 ，依家嬲咗我
點同佢解釋好

Btw唔知佢嬲乜柒

你話你係TB咪得 死長毛

今晚你條女應該俾人煩死。。。

叫女友同佢地講你試定個妝嚟緊Halloween用

紅字重點

聽到長髮加綠色 條女應該係盲先會揀你
所以你出去佢都睇你唔到 唔怕喇

好中肯

聽晚又有新聞睇

好似我女朋友以前識落啲Mk

係你女友衣櫃搵條裙扮女人咪得囉

俾人戴綠帽。。？

伯母見到你係青頭仔先冇屌柒你

一睇就知沒料到

我真係會咁做

有無圖呀屌

屌你駁唔到

請勿跟車太貼

唔想被起低

講大話會冇晒口德分

冇圖咪開post啦

好快會染留

可以再吹大d

到底要幾戇鳩既人先會染個頭做綠色

佢食完我個女，食埋我餐飯，仲問我有冇甜品呀

想見識吓個頭

Joker

綠色 長頭髪

同女友屋企人講：伯母，我山頂間house裝緊修，方唔方便係到過晚夜

夜鳩媽媽戴頭巾

長髮先易…你扮女人咪得

gay